美國即日起禁止進口新疆所有棉花及蕃茄產品

美國即日起禁止進口由新疆維吾爾自治區生產的棉花及蕃茄產品，因為有資料顯示，產品是由被拘留及強迫勞動的工人生產。海關及邊境保衛局發出暫停釋放命令，各口岸會扣起由新疆生產的服裝、紡織品、番茄罐頭及番茄醬等製品，局方強調不會容忍中國政府利用現代奴隸制，以低於公平市場的價格，向美國出口商品。國土安全部就要求中國立即關閉再教育營，停止侵犯人權。 特朗普政府過去亦實施過針對新疆經濟制裁，上月初已禁止從新疆生產建設兵團進口棉花及相關產品。

原文網址：

好快又賣得返

禁啦
無印良品 Unique 都唔幫襯

20 號就賣得返啦
可能仲會因為禁左一個禮拜而賠錢添

拜燈又多樣生意

20號 後奶登又逆轉

點解美國班左腸同荷里活班人完全唔講新疆？
唔係好重視人權？

睇唔到

點會夠膽話自己財主有問題

奶到雪雪聲

禁得幾日又開返，都唔知係玩美國商人定係玩自己

唔講新疆
沙地將個記者肢解，荷里活仍然無任歡迎注資

CHINA JOE

BLM
其他睇唔到

運去幾他省再扮其他省做

又多門轉口生意做了😂

人哋冇義務要幫新疆嘛

最易咁做

再因為新疆人好窮好慘，大力捐錢過去

RMB

拜登：我唔會放寬限制
中共：想要邊個單位 邊個車位?
拜登：錢係收買唔到我
中共：邊要邊個幼幼 開名幫你搵
拜登： 我地民主黨更反中
中共：安排100個幼幼 下次過來玩
拜登： 你都知我好難做
中共：打多5億去hunter個戶口
拜登： 我諗下辦法

中共改做習帝會更生動D